熱狗全部都係弱智人士 唔忍心再笑佢地

一條賤種就話明踢鳩你
另一條生滋狗又話講依啲說話嘅人弱智開
慘啦 原來成個熱狗狗竇都係弱智人士
唔忍心笑佢地了

未來熱

以為講緊鳩達不過都十卜